{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 밧개플레이스펜션"
    },
    "text": "ペンションの前には美しい海があり、最大12人まで入室できる客室があります。 このペンションは友達や家族など団体で利用するのにとてもいいです。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時です。 バーベキューを楽しみたい場合は炭とグリルをご利用いただけますし、追加料金として30,000ウォンが必要です。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 最大人数の超過は許されません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは許可されていません。 他の施設としては屋外プールがあり、夏季に運営されます。 セミナー室がありますが、利用したい場合は事前予約が必要です。 駐車場があり、無料でご利用いただけます。 入室と退室時間に関するお知らせです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "美しい海があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "最大12人まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための条件はありますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむためには、炭とグリルをご利用いただけますが、追加料金として30,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数の超過は許されません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "屋外プールとセミナー室があります。夏季には屋外プールが運営されています。セミナー室を利用したい場合は、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間に関するお知らせはありますか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 368
    }
}